咁鐘意返工嘅港豬

行完比尐掌聲自己就返屋企訓喇
聽時記住準時返工呀

完

唔洗覆

覆咗死全家